［認真post]識巫術、降頭的師傅麻煩入一入來

既然政府可以這樣橫蠻無理，我們有何需要客客氣氣。
不想流血衝突，可以試試用一些怪力亂神的方法去解決。
既然耶撚認為唱唱聖詩就可以令柒婆聖靈感召收回承命，我們何不以巫術、降頭接著應戰。
常言道：「小病是福」，只要有法力高強的師傅作法令五至七個建制狗蒙受祝福，（當然仲要自由黨堅轉軚）表決當日臥病在床，不能出席便能成事。
此界別的能人異士，可否幫幫忙，若能成事，香港人都會對你們感激不盡。

啱啊 如果真係得我畀一個月糧你又點話
不過如果真係掂，就唔請殺手啦
每個國家鬥法就夠

樓豬收集咗佢地頭髮先

法力無邊的，只看照片也能施法。（好似係）

中共有大把玄學佬幫佢地都唔出奇

如果咁勁 唔洗打仗喇

應該玩心理戰
搵人著到古靈精怪扮巫師咁
企係前線扮落黑警降頭(唔需要真係識落，扮就得)
老實講當差嘅點都有d迷信
點都會比到心理壓力佢地

我就係想知有無咁勁，潘紹聰響度嗎？可唔可以入來解釋一下？

如果個世界有巫術有降頭，咁呢班人早就控制晒個社會啦
勉強叫有既蠱，都只係玩虫玩毒玩藥既野黎
係以前用黎呃d無知既人既，就好似醫術扮神蹟一樣

諗下有d 咩做得到既野好過啦

兒登仔真係笑死人

我識，可以控制心靈，每次收費港幣9,999

同班狗玩動物傳心
叫佢地吞槍

派少啲膠當幫忙 謝！

平時連登仔最撚憎呢啲野，而家又走去求

中共有高手 我無能為力